聽講popo進攻中大的原因係為咗控制中大嘅互聯網

link:

10:31開始講中大網絡